比賽未完擅闖球場慶祝 高路普熱血過後要受罰？

利物浦周日在英超默郡打吡靠奧歷治的幸運入球，補時一球絕殺愛華頓，高路普在入球後曾衝入球場，與門將艾利臣比加激情擁抱，賽後他為自己擅闖入球場的激動行為道歉。
激情這個字眼，一直代表著高路普。在對愛華頓的打吡戰，這位紅軍領隊再度按捺不住心中那股熱血，見證奧歷治頂入絕殺一球後，馬上興奮地衝入球場，與艾利臣來個擁抱，然後才走回場邊，但球賽當時仍未完結。

他賽後為自己的行為解話：「我必須道歉，因為我不是想不尊重對手，但我控制不了自己，就這樣發生了！我並沒有計劃自己會衝入球場，而當我選擇停下時，最接近我的就是艾利臣，他也感到很驚訝。我不想為自己找藉口，也不知道英足總會如何看待這種情況，就讓我等待他們會如何處理。」
根據英足總今年8月公佈對領隊罰則的新例，若衝入球場干預球賽進行或走入場內向球證抗議，將會被出示紅牌，再由英足總決定停賽場數。

利狗咁撚黑 驚西咩